除左backpacker 仲有咩旅伴網

backpacker 其實ok, 不過無app 煩d

有冇人試過其他係ok ga

窮游

係咪大陸人多？

之前好似有post 招人，但而家打開唔見哂

COURCHSURVING

couchsurfing?
呢個係住係當地人屋企 可能有出去飲杯野 文化交流下
未必一定係旅伴喎

一鍵留名先

lihkg

基本上都係大陸人，簡唔中有招人post

facebook gp

試過ok?

有個上海女人，幾靚，反而驚

無試過，見到有提供下，去旅行都係搵個伴，你揀人，人揀你，異國同游都係體驗

試過2次，但都係backpacker 既香港人多，都ok
大陸真心未試過

成人台

搵唔識既人一齊去旅行？

yes